香港地月入四五萬真係唔難

慢慢發現，身邊的人最少都月入幾皮
只要肯用下腦，錢真係唔難搵

哦

我都知你呀媽係女人

睇邊行啦

𣎴過追唔上物價通脹有撚用咩

係咪倫敦金吹奏post

例子都無點討論